英超冠軍 利物浦！

Delay幾耐？

1:1

維持比分仍然套冠！

Good job

白禮頓一定追得返！

維特唔到

一講完即刻1:2

?

平行時空？